(突發）搵到果五位暴動者既相！

屌你老母死差佬話果場唔係暴動又點解有暴動罪

如果得5個人暴動又點暴動到要射150粒催淚彈仲要開槍射人！？

你估依家仲係以前民智未開既年代？ 仲想分化香港人！香港人絕不割蓆！

要求撒消指控五位義士之暴動罪名！

釋放義士呀 屌你老母

一人30 粒，魚蛋都食唔落啦大佬...

真係任佢up

#一個都不能少

惡人先告狀！嬲撚到我丫屌你老母

釋放五年內所有政治犯！一個都不能少！

簡單啲篤穿佢，如果唔將今次警民衝突定義為“暴動”，警隊就冇左使用武力嘅合法性。即係佢地死都唔撚認使用非法及過份武力呀！